viutv 鬼同你上位 最後一集

悶到冇人開po

屌，睇個女師父同兩個主持講野仲好睇過啲女

啱啱睇左youtube3分鍾版本
真心覺得好嬲同好on9
個女師傅一邊講唔想班女出事
但係又要幫diu tv招鬼

我一邊害鳩你
另一邊再幫返你